睇巨人真係睇得好爽呀!

我冇睇漫畫, 我只睇動畫, 最近睇呢幾集真係好爽
主角軍團比人打壓左咁耐
終於可以報仇, 果下真係好爽

你依刻覺得爽真係好幸福
我睇漫畫行前你幾十集淨係見到艾主席迫不得已嘅絕望

進擊的巨人？

因為呢幾年發生左好多唔同既事
比人打壓左咁耐
終於可以報仇啦, 我諗好多人都有呢份代入感

係咪由14年打壓到依家？

我建議你留意多d配角 同埋諗下艾主席做緊咩 諗清楚之後你唔會咁開心

希望創哥出前傳
講呢1800年艾族點樣奴役全世界

有時真正歷史係點真係唔重要

睇到萊納個on9仔內疚真係好爽